香港人好鐘意拎李麗珊打飛機，根本滑浪風帆冷門到得佢一個參賽者

全世界邊有人會玩滑浪風帆, 騎呢運動...
我安靜係聽過外國人會滑浪,

滑浪風帆呢啲長洲運動, 同搶包山一樣,
除左長洲人,冇其他人會玩,

我唔知邊條撚樣爭取到滑浪風帆入奧運項目,
李麗珊緊係嬴啦! 因為冷門到得佢自己一個參賽者,

但李麗珊嬴左奧運金牌, 只代表會嬴左長洲所有人.

學好啲中文先鬧人啦
贏都唔識打

樓主係咪連靜字都唔識打

李麗珊係藍定黃

靜速成係手木呀小朋友

淨係呀，學識打字先講喇

滑浪風帆＝長洲運動？

香港風唔算大同consistent 少人玩姐
世界上有啲地方keep住大風係好多人玩，kite board都多.

倒番轉頭諗，要喺香港玩到奧運金牌先係難

btw 依家玩風帆+ hydro foil 都好heat

安靜？

又係你個on9 淘寶打手嘛
讀多幾年書先岀聲啦柒頭

乜撚野心碎小愛,學埋D大陸哩改埋D ON9名

樓主on9仔，有本事你攞個金牌黎睇下

我拎李麗珍打

已封鎖會員 沁碎小曖

其實係淨

佢可能諗唔到邊個詞語 有個"淨"字

On9仔

又推引戰師啲post

嚇撚死咩大佬...
我以為真係有人拎李麗珊張相打飛機

不能同意更多 李麗珊垃撚圾 香港都係

李麗珍先係最撚正
拎黎打飛機